面相學算唔算迷信嘅一種？

身邊朋友都話面相好準

Your face your fate

連登個個中上樣啦

如果你當面相係文化潛意識啦嘅總結
咁就有啲參考價值

唔係話佢咩樣就係咩人
而係佢咩樣，個社會會點睇佢
而對佢嘅睇法會影響嗰個人嘅自我型像
從而越成長越塑造成某種人格

即係行運超人中所謂
面相影響性格
性格決定命運

迷唔迷信其實唔係問題
其實我都覺得面相係一種迷信
同時科學都係迷信，民主都係迷信
任何嘢只要有一不惜一切去信，就係迷信。

但最核心我地應該諗嘅係
面相係咪只係一種迷信而無其他有益社會同自身嘅價值。

面相學，又未至於完全無

果然係學術台

性格改善命運

咁面相又點對自身有價值呢

人有好多點解，由其對於自身
例如有啲女人明明唔想，但識親嘅男人都係有女朋友有老婆
自己總係無端端做小三

如果用概率或者心理學去開導佢，
佢會覺得無咩共感，覺得自己孤單無助。
因為你條命唔同佢條命。
你嘅唔夠錢洗同李嘉誠嘅唔夠錢洗兩個唔同層次

命相或面相就從側面切入，將人分類
從而對困惑嘅人發放一種信號，你唔係無得救喎。
你睇邊個邊個，同你一樣。以前都好似你咁
有得救嘅，只要咁咁咁

喺資訊唔同嘅社會或者性格傾向封閉嘅人而言，
咁比科學或者理論易接受

有成效者即有用

sorry,係二奶/第三者

巴打讀咩科

仍有行動力要計算

日本研究

其實無咩特別關係

如果識有關嘅係
日本人喺面對新文化新思維時嘅
對立，爭論，選擇，融合，發展
都有好詳細嘅記錄

後世嘅人，得以略知皮毛

呢啲研究係應該計做社會學？

語言加社會科學

尋日睇中醫
佢話睇我耳仔就知我先天不足

學?

科學唔係講個信字

咁你信唔信顱相學？如果唔信，咁你應該都無咩理由信面相

咩不足

腎氣差，所以成日病

點解唔可以當佢係一門統計？只不過無任何官方或者啲咩咩承認喳嘛